點解今日咁撚熱

熱到個人就爆啦屌你老母

系 負皮了 請樓g好好反省